[睇完#1先好問] 網購外科口罩集中討論101

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他

狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

基本上而家得返日本Amazon重有口罩賣，
所以唔好買太多，到時禁運真係攬炒就一鑊熟。
問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。
做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。
間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。
記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家亞馬遜唔好再用殘體字 可以用英文

網購筆集中討論區

口罩數量統計 (2月2號)

目的係想估算下依家全港口罩存量，消耗速度等等
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post:
2020年全港口罩普查

做完推推post
已經沉咗底

101

多謝雪菜巴

bot狗死全家

好好用呀靚貨呀屌

#1 同你有幾遠呀

被CUT 50盒1367上星期落單

貴嘢嚟㗎 賣緊1999羊

幾日由3x 睇到去101, 好癲

其實BOT係乜野人會用

50盒再望吓你個名

9成炒狗

貴野咪靚野囉

有冇機會衝擊最多回覆既post

幾個鐘都冇嘢出

合理

好撚彩恰咗陣

Code pls

由落單計 幾時會過數？

1603 大貨，快

唔介意期貨既呢隻抵玩

謝巴打!

終於買到3盒

謝巴打！

Why?

終於買到

冇現貨要買期貨咁搶手

求曲

驗證過 3盒係地獄級難 1盒2盒易好多

出貨前一日

amazon 出哂名細貨用大盒架啦....一支牙膏都試過用大箱....

想知邊隻筆

埋完單得返嚿骨

咁點算？

係咪會自己再派？

Bns唔運得？

準備硬食體積重啦

1980補左貨未?

仲要ship 緊咁cancel 🙏

凌晨2點有大貨

100未爆wo

大貨

Gotcha

落單計 幾時會過數

1609

加到車 但俾錢就話冇貨

我都係

屌 尾燈

搶埋兩盒1609 收工了
祝各位好運

1609 x 1

HI到波邊

永遠都係尾燈

Metoo

一盒洗唔洗比運費410羊？

bot 咪撚搶啦吊🔪

Cls

回帶

唔識save it for later 制係邊？ 得收藏

Amazon賣嘅係咪只要唔同貨 都可以每款3盒

Cls 你仲要Save 埋

走左幾世啦，仲尾燈

【Now新聞台】市面買口罩不容易，有車房、旅行社找到少量貨源免費派發，吸引大批市民排隊。

有旅行社在尖沙咀分店，免費派發5000個口罩。中午開始，吸引接近一千人來排隊，人龍排到旅行社所在大廈樓下，再延伸到附近街道，旅行社職員在場派籌。65歲以上有籌的長者可以優先領取口罩。今次是旅行社第三次免費派口罩。

而土瓜灣一間車房就預備免費送出五百份口罩，每份十個。車房外有大批市民排隊，排前面的多數是長者，幾百人沿土瓜灣道伸延，人龍不見龍尾。

贏少少啦 😃

見到都放唔到

Arriving Feb 4 - Feb 6

我可以同你換

冇 三防

仲有大陸狗

屌捕遲咗

手執一盒，換到一架名跑

E間我都有買佢發左4盒比我,其他要二月尾

尾燈

做咩係咁出REFERRAL LINK?

應該係

個個都搶到1609 我加到入車臨埋單佢就not available

睇黎今日好多人開到齋

RIP

Same

無限買幾多？

You are not alone bro

最多X3

無限買無限🙂

凌晨出哂
今日唔會再有

唔夠貨多

著尿片啦

我係咁嫁喎

想要

我就係9 盒cut 3 盒女

點解我5am 落果d仲未扣錢 安已不

之前多D貨

呢隻KF94 係咪講緊10個 50set?

頭先有出過997？

有，頭先閃左兩下

code?

Reschedule啦

我遲你一日, 已經出左貨

臭罩都比人cut
即係要我攬炒姐

580.........

求1099曲

code please

係

我1313 1月31日，預計2月3,但未出貨
但係已經無左change shipping speed個option,係咪即係應該差唔多ship?

好多新no

[member如果status 自動變左rescheduled 係唔係唔駛理？[/member]

求1099曲plsss

就ship唔會比你改

大家直送香港？

3盒罩出左貨，但舊骨今日話cancel咁益我

2109

康復香港 時代抗疫

垃圾

2106 啲人買完又cancel 玩咗好耐

唔排除有大貨

diu 998

check post 73

秒左

唔知今日之內ship唔ship到呢

Yes

重，運返黎唔抵

用乜轉運？ refused by recipient

泡菜罩俾強國人用現金征服咗

無啦啦今日走個 amazon fresh 出黎 好撚煩

有無歐美網有

三次元 30個 唔記得login無左

屌 我個白元60個都係

Block7左佢
扮share其實加左個reference code落去

唔抵用都冇計 買唔到其他都要買佢

push

宜家搶緊大SHOP既低價貨定執緊賣定唔炒太高既貨?
今日冇追宜家去到咩價?

Bns係會
好人一生平安

日本製 用原價買 同埋好舒服 出到嚟 計返4-5蚊隻都抵

又1630

我終於知道日森幾時補貨了

俾人偷左件貨轉左去第二度喇

bns日本倉已爆棚，請看fb

囤貨全家肺炎

堅唔收貨wow

其實大家買口罩個陣有冇睇返description寫住原產地係中國?
定大家都好缺口罩無奈之下買左?

BNS星期日唔收貨
不過你呢句野係BNS爆倉拒收先出
佢會自己再送咖啦
唔洗理佢

上bns fb睇真係咁難？

見到都煩

要先15:59 見carnberry補貨 1602入到去已經無哂CLS

日經問題..

根本打得個問題黎都睇完人地個ans la

其實啲number 好撚難記

cut 哂d 單再補貨賣咩玩法

呢d真係咪撚柒理佢，大安旨意一定要答佢咁

MIC 但日本公司可以接受

除非改左價 同埋啲防唔到既牌子 背曬了

日本牌子信得過

買多幾日記到啦
黎黎去去最多貨都係嗰幾隻

超快適真係平常心算，見到就撳下，唔會特別去搶

一小時前好多大貨+秒貨

same....

難記都要記 一係唔好買

幾時

B0819VHD91

重貨

Invoice 寫收 HKD $136，信用卡扣左 $138 係咪正常
信用卡幾單 Amazon JP，完全分唔到邊單還邊單，之前有幾個 order cancel 左又唔知有無收到錢

似香港

有無巴打 已經到貨

退返amazon喇，退款啦

基本今日比人全秒

兩日 乜撚都買唔到 真係死得

正常 今日係假期

用hkd埋單？

懷疑個個放假 搶罩

休息陣

唔洗懷疑

你仆街死左佢啦 仲R 推薦

屌你好撚煩

block 7 你條仆街洗版狗

即係俾唔到錢啦

收皮啦refer狗

唔好理佢地啦，又要用又唔識自己問bns

你地講 o的 code 點係 amazon 搵 ？ 1609 頭先睇倒唔知點 search

唔好意思啊我急用我睇咗懶人包冇呢隻，有冇人可以話俾我知有冇用，唔該！

係, 起碼慢成分鐘

逾千名市民網上訂購口罩懷疑受騙 涉款逾80萬

有區議員表示，近日收到市民的求助個案，指在網上訂購口罩後，賣家遲遲未送貨，要求退款多日卻遭拖延，甚至失去聯絡，懷疑受騙。來自屯門和沙田等12名區議員表示，直至下午1時，他們接獲的受影響人數超過1054人，涉款約81.9萬，單宗最高金額為3800元。

苦主A小姐及B小姐同樣通過Facebook專頁訂購5盒口罩，涉及400元。A小姐說，一家三口只得1盒口罩，感到非常徬徨。她說，懷疑受騙後起初向警方報案卻不受理，尋求區議員協助及涉案人數眾多，警方才願意落案。

B小姐批評，政府沒有做好防疫措施，直到現在仍未全面封關，亦沒有遏止炒賣口罩的風氣，又指現時除了要撲口罩，更要聯絡賣家及報案，形容自己心力交瘁。屯門區議員張可森早前與部分懷疑受騙市民到警署報案。

他形容，有前線警員以不同理由推搪調查，例如以「賣家未有失聯故不構成失信」拒絕受理，批評有警員態度不合作，同時呼籲疑似受騙的市民盡早舉報。

2020-02-02 16:51:47

姐係用到？唔該手足，急用

係呀 上面

佢爆咗好耐 爆到停收幾日

幫你send 左request 去樂一番 扣起你d貨

上面 唔該 巴打

其實間間都爆..

0

2109 986

有冇人知

班bot 9 可以停嗎？ 😢😢😢我都cut 了很多

唔明佢咩意思
係沒貨定單純delay

入唔入到庫都成問題

補圖 唔該晒呀！

得架啦 會用樂一番
不過唔會用你條link

1

有幾多人收到貨

[member]D人唔會聽
一尾買買買
最後攬炒，我都無咩感覺了/member]

gobuyship?

]

有骨

真心
集運倉一爆
乜柒都唔使運過嚟
話知你買夠一個世紀嘅量
都係運唔到嚟

尤其係班bot狗炒狗
屌你老母講你地呀，最後攬炒禁運啦仆街

冚家剷

ching係咪無錢買口罩?
留電話比我 過住小小錢比你頂住先

呢個可以加落下個po #1

班仆街bot狗都唔知個腦諗乜，其他人買唔到到時佢哋大把口罩咪又係一樣死

大家應該岩岩又shipped 一批
Bns 又準備退..

反而龍角骨入到倉...cls

祝班bot狗炒狗中武肺
帶幾多都冇用

ok

block咗條on9仔

我相信依度好多人買到上哂癮，唔係睇需要黎買
收手啦

樽頸係出庫
包機運先掂

老實講就真係無話夠嘅 不過夠1500個 就可以停吓 點都夠

幾時送貨架？
星期日都收件？

yesterday

男定女

Code?

請問如果出左貨可唔可以改地址？

買左20盒停手lu
其中14盒仲等緊入倉

我嘅話 1000-1500停 一家五口 留啲畀親戚朋友

今日仲未有斬獲

no

呢隻得唔得?

G持 3300 cut 到1800

買左千幾都收晒手，再觀望疫情先再入貨，留d咩無既人

一家2口加埋唔夠25個

果啲祝佢死全家都唔過份

我1月25果時係822

一屋有幾多十人

Buyandship重未入到倉

5000個有冇100盒

求歐美網
分咗一堆口罩傻兩個家姐，都係手足黎，變到自己唔夠...
記得我個名嘅應該知我有開過團，但美國佬無cut我單又唔出貨

比人cut左單 又要過

即係點？

好想轉貨去第二個倉，但已經shipped

有個叫魔戒 買1 萬 個 快D超越佢啦

1130円/30

Credit card 係咪唔係billing address??

佢無cut我單，唯有繼續等

我訂到10000個

我訂到50個

姐係冇數據 買唔過？

POST102

我訂到10 萬 個